# BACKEND_SPA_WEB_THUC_TAP

Clone project sau đó mở terminal của IDE sử dụng (Sublime Text 3) hoặc cài git bash và chạy npm i để cài các package
Sau khi đã cài đặt xong chạy lệnh npm run dev để khởi động server
Do phần phần backend đã deploy lên heroku nên nếu muốn test server ở local cần sửa lại các link API trong code frontend
Đây là link hệ thống sau khi deploy https://sunrisespapwa.netlify.app/

